睇住個樓價日日升，好慶幸自己有買到數

唔係啲錢嘅購買力越變越低，渣到冇